依家乜撚狗屎垃圾都賣到成萬蚊圍

乳豬叫貨300左右
帶子冰鮮野唔值錢
花竹蝦來貨二 三十蚊隻
魚翅 素翅來
鮑魚都係罐頭野
條斑會貴啲 都係幾舊水成本
其餘啲雞 菜飯 糖水唔值錢
咁都賣成萬蚊圍
好過去搶

預計留言:唔撚使賺啊
人工呢 租金呢
食唔起咪出街食啦

唔撚使賺啊
人工呢 租金呢
食唔起咪出街食啦

冷氣呢.氣氛呢
咁上下差唔多架啦
打個和架咋

除非出名酒樓
唔係既話依圍野貴過六千都唔會食

垃圾街檔咋

神武將軍

帶子30磅要3000銀到 起馬

平時食呢啲比盡四五千，擺酒就收你一萬

老闆但求打個和
大家開開心心食一餐

其實無錢賺
老闆想大家開心食到隻鮑魚先做呢個價